［ViuTV］2030~2230 請融化我吧！我係冷凍人，最緊要有冷氣！（3）

科幻嘢來講，好笑就係重點

當然，女主比起娜星就差左啲啲
不過家下睇耐左就

老豆一直都係男主身邊
開始唔覺，睇落真係笑到喊

又逼人表白

女主播

體溫要上升了

？？？？
點解玩嘢就要鍾意佢

咁嚟表白

高美蘭43歲個戶口得5000係慘咗啲嘅

樓主啲標題

阿嬸無行啦

靚仔＝情趣
樣衰＝on9仔

無㗎，順勢表白啫。

尷到喊

your face your fate

空窗左咁多年正常啦 仲有係大學生算係咁啦
反正而家屋企有錢

仲要未計佢個價錢觀念可否仲係廿年前

屌，馬Pd有無咁蠢丫，換啦緊係

又唔得

最尷係個句我係冷凍人 我真係凍左

女主播game over

無拍拖
嘩你真係人嚟架喎馬厹

點解危險 因為會想食咗佢？

保持適當社交距離。

我要冷氣丫，冷氣丫，冷氣

50厘米姐係0.5米
係非洲過左60秒等於地球過左一分鐘

咁而家又真係冇嘅

但尷得幾得意

23同45，馬厹毫不猶豫

咁又真係分咗手

但初戀總令人掛念

可惜已過20年

你打贏大韓先啦

台長家下咁做咪即係拿屎上身

女播好慘

女社長

電視台第一個女社長……
好似好伏喎

的確時代唔同左

Samsung 機咁勁

此地無銀

用開Samsung 好撚好用

爆炸頭

馬pd咁鬼傲嬌。

我都係用碌鳩
但唔可以好似高美蘭咁咁勁

美蘭都識嘅新功能
2020年嘅我竟然唔知

馬厹真係好難頂

s20＋

miss左咩功能

點解會伏

竟然係S有 Note冇

新電話廣告嚟

其實咩功能 miss左

廁所戰爭

尷尬

用枝筆遙距掃mon去下一頁

高美蘭又真係幾冇禮貌

S系列冇 但有左好耐

唔係note都有好耐

女主播的確係老練啲，經驗豐富

碌鳩有冇

bts

屌
我用緊都唔知

BTS

廿年前唔興打電話又真嘅

即埸試下

學以致用

又借啲意

即柒左

原來真係得

屌 好想同馬pd玩地下情

咁多戒指

馬仔：柒少陣，ok？

發現新大陸

唔係正常咩
第一次通常係email先喎

部野用咗成年幾先知

手叫佢唔好柒，表面陪佢一齊柒

廿年前個陣，仲係逐個訊息計錢，計落有誠意過打電話

正常咁拖住對面點會見唔到

霍元甲點解唔配音

禮拜六可以專心睇健康原因講多啲

馬仔要犯罪了

美蘭條頸個鐵環好誘惑

佢直情message 咁喎
咁唔formal

冷凍系暖男

媒體=黨報
人民日報、環球時報=共產黨媒
蘋果日報、立場新聞=黃屍大台
Hkg報、港人流地=藍屍網媒
文匯大公=土共吹風機

美國除fox之外既美國媒體都係民主黨黨媒

Daily telegraph、the spectator等都係英國保守黨黨媒

所以無一間媒體係真正信得過

又黎曖昧情節

tvb呢？

intern都要ot，韓國啲職場文化真係痴撚線

係，講漏咗
Cctvb都係港共喉舌

官媒

睇來個大佬係整容出來喎
用來代替真嗰個

女主播咁直嘅

屌 寫到個主播好撚cheap
明明人地做到部長，點會咁做

食唔到急凍肉

都就快更年期啦，怕閪

好彩我哋仲有熱血時報

都等左20年，再冇時間同人玩猜謎

因為部長個位都係食人血饅頭攞番嚟

仲有個細佬？

熱血時報係熱狗架喎
而且都係廢
不如期望下啲學生媒體好過

點解個配音咁似英善

似係細路想做繼承人

Mean啲講：夠老下話？

20年前嘅女主播一定唔會輸畀高美蘭

真係好主動 等唔切
好sad啊

點睇獨媒同端傳媒

馬厹：依家既我的確返咗嚟，但我絕對唔係你身邊

發現

等左廿年

其實正常人會等20年咩

一早結咗婚生咗仔啦

俾阿媽發現想食auntie

楊過

食老豆個初戀

痕咗廿年

似坐左20年會長位，享盡榮華富貴之後唔想退

Oh no
仔仔要知道自己鍾意嘅女仔其實係姨姨級別啦

條關係真係好亂

正

如狼似虎

可能係20年前呃阿哥做冷凍人，跟手吞埋佢繼承人個位

可能主播20年都無扑過嘢

衰仔同老豆爭女呀

自己嚟啦

但係楊過16年後見到既龍兒無變老

主播真愛

女主播真係好天真

女主播係楊過

馬生係小龍女

好慘呀屌

條女直
條仔仲直喎

我唔再愛你喇

之後日子都陪唔到你

馬厹接受唔到個樣係阿嬸嘅初戀

厹

套戲啲對白好撚直接

潘若迪：「三十如狼，四十似虎，五十坐地能吸土，六十隔牆吸老鼠」

男主都幾仆街

你明明訓左1日, 就同以前條女講分手

女主播喊得好樣衰

好慘

明明主播先係女主角設定

真
仲要人地咁靚都keep住單身等你

有d唔合理

人地20年 只係你既一日
就話冇左感覺都幾離地

但個樣的確唔係一日前個樣喎，好難接受

一個阿嬸您想喊得幾靚呀

其實仲有其他原因

心理學教授真係好搞笑

牙嬸

三傻

咁佢都醒返一段時間

輪到馬PD要爭女了

外貌協會會長

邊忽似無事

牙嬸表示淚在心裡流

一般劇集係嘅

女主播超慘
等咗廿年換嚟分手

男主變咗賤男

黃子華：鐵達尼極限，科學啲講男人新鮮只有頭三日，係呢三日男人會開盡浪漫既turbo，過咗呢三日，就係『你 對 我 已 經 唔 係 好 似 以 前 咁』個以前

主角光環

又公器私用

仲咁大義凜然咁講分手

坐喺度都咁型

其實我覺得就算主播老左20年都靚過女主角

同意
只係膠咗小小

其實佢分手啲說話現實中邊有咁易講出口

青春的肉體

剪接室咁大間淨係放一部電腦。

高美蘭係平胸wo⋯⋯

即擺明不留餘地轉機

Cow女用

青春，你錯左重點

我老母都鬧男主係賤男好乞人憎
我驚佢下星期會棄劇要睇cctvb套大陸劇

呢期真係麻煩,呢套同附身都麻麻

下下都去剪接室

點解個個都揀女主播
我自己覺得女主播為左做主播個位 無視男主播 放棄爆料
女主角同男主角都係顛佬嚟
我會揀女主角囉

附身真係麻麻

睇左兩集就番入放lu

話說女主阿媽兩套都做緊女主阿媽

入房

同老母講放重點係冷凍個邊
泡菜感情戲唔好太認真

個演員現實都42歲

你啱喎

間剪接室好撚離地
有時睇rm見到sbs個剪接室係間黑房仔

我同屋企人講話當搞笑片，唔使認真
有時屋企人可以睇唔明，要多啲耐心解釋下

唔知點解viu冇買韓國古裝劇嘅

9:30轉77台睇PMY

得個一百呎

有買啊係唔播係電視姐

其實係電視台block哂所有資料，佢想搵都無從入手
仲要單身20年等個唔知會唔會出現既人

都係未婚

反而想睇古裝劇囉

佢唔洗搵嫁 佢係知呢件事 就咁爆咪得囉
仲要男主冷凍個廿年佢冇搵過佢

之前唔係播好多

睇成為王的男人（有屍英）同百日的郎君啦 黃viu有

有咩?

最近睇都係時裝劇

百呎房仔～

開附身po呀

啱啱行開左

[ViuTV] 2130~2230 附身。鬼上身？你咁樣係唔會令我驚㗎！阿兜一拳可以打到人變白癡（2）

有人開咗唔要你啦

尷尬標題師唔稱職

啱啱瀨屎順便沖涼

做咩瀨屎

我以後會諗返啲更加尷尬嘅標題

食錯嘢囉

有冇洗底褲

加油 支持你

開波

老mk

更年期

jm9

小學生劃枱
咁間接表白

美蘭識玩

馬厹，家下小學雞咩

個髮型

池昌旭現實都係冷凍人真係好靚仔

原來係內心ff

我都嚇親

真 佢都35 都仲咁靚仔

玩女高手

呢面又直男 點搞

我好掛住你

屌，做乜回覆佢掛住佢丫

好靚仔

間接讚人靚仔都有嘅

佢地兩個好撚odd

兩條友咁小學雞

馬厹

想點？

咁睇好似覺得女主角好睇左

我

只不過隨便講下姐

佢呢套同便利店都係同小鮮肉鬥 但完全唔會輸

身份證51歲

個小朋友先似

我覺得個小朋友cute啲

如果馬東燦唔係咁靚仔 佢就係一個死狗公

娘娘派軍糧

劇本好odd

原來廿年前已經有呢種思想

冇佢咁靚仔
應該一早畀啲女打到變豬頭

想食auntie

部分同意

可能仲慘過心理學教授

雙節棍爆頭

博士好慘

痴撚線

博士好似扑醒左

老抽

美蘭娘娘迅速進化

未啦
醒咗嘅話仲唔一拳窩落條友到

Dyson泵 again

美蘭塊面勁細

屌個細佬

要爆煲了

教授教南泰佛洛依德

外母政策

紙片人

其實教授真係好正

英善好慘

要教授不如要細佬

英善慘到

血案發生

細佬

扑爆
今次唔係美蘭了

段片依然上左網

冤到

啲人以為佢搞英善

啱啱食飯嗰個sence pd細佬老婆明明望緊佢老公，但係下一個shot老婆突然又唔係望住細佬，我思疑細佬老婆有超能力，可以做好快嘅動作

博士都係長毛好睇啲

博士溝老母

分分鐘馬厹媽同博士喺埋一齊

好撚on9

咪咁癲啦

拉佢上電視

有機

主播

少sad

嘩屌，女主播見到應一應

出事啦

黑化了

女主播黑化

嘩屌，女主播咁撚毒嘅

博士條爆?

係咪佢報串架

智fun好可憐

好大機會

點搞先

女主播？

佢係無辜㗎wo

啲人會唔會望到咁
又唔係第一個冷凍人

家下完全唔可憐佢

做咩要話佢
佢做錯咗啲咩

應該係覺得佢走後門入電視台

我覺得係博士個助手

會唔會係黃教授佢冷笑咗下

唔似係佢
之前仲話咩好好保護身分

又去幽會房

屌
唔知點解諗起厹馬凌偉：
嘉欣唔可以比人蝦

契哥

攬炒

攬攬

講撚到俾左個處佢咁

加速男女豬一齊

好man吖東燦B

算唔算係一齊左

如果厹馬唔係靚仔
好似部長咁
比人屌撚死咗好耐

收皮啦馬厹
人地就係因為你先受傷害
唔係你話做個咁既實驗，佢唔會雪咗廿年
唔係你對個主播女朋友咁差，又點會揭穿佢係冷凍人身份
一切都係因為你呀！

就好似香港人今日咁慘都係因為民主回歸派同及後發展出嚟既泛民咋嘛仲口口聲聲話留係議會為香港人擋惡法爭自由

呢個笑容

係條老主播搞出來啦

Jm9
啲人未見過冷凍人咩
使唔使咁又睥一餐
最好笑係啲同事即刻想 bully 佢咁
呢段編得怪怪地

intern咋嘛屌
講到咁撚認真
都唔知班友jm9
現實大把人R關係入呢啲啦屌

馬厹型撚到

咪就係囉
個臭西公報私仇

man到

真係型到濕曬

對馬厹改觀了

型撚到

Cow死女

點搞先 濕晒啦

威脅人嘅語氣一撚樣

又會記得啲密碼嘅

點睇都覺得個助手有啲嘢

助手好人，最後仲.......

間剪片房得兩個人用

劇透

邊有咁戲劇性
唔好唔記得套劇個收視好低

真係好黑人憎 劇透

主播
係主播

咁唔通真係女主播

女播個笑容真係

美蘭好嘢 打感情牌

打慘情牌

係佢啦

唔通係best fd爆

噴嘢佢下

屌，好多嫌疑人

表面真相

都係兩個
黃炳森都唔會

美蘭媽好波

啲人好支持佢

有冇諗過人地唔想同你重新開始

真正兇手係李石斗

點解佢成日奸笑

9估

主播有份做25？

博士助手唔會係奸下嘛

我無諗過呢套野係解凍後係會咁好睇

有人劇透左了

博士真係一扑就記番哂

無見到，真係奸

好 原本我都估奸

洗唔洗全場掌聲丫

冇見到仲好 劇透L真係好黑人憎
唔好向上睇返

好，明曬

馬厹溝死女

冤家路窄

嘩 下集精彩

鴛鴦戲水

viu最強劇透

下集要扑

濕住來咀

下集

99台不嬲都係預告最精彩

話說支道地橙紅茶我覺得都幾撚難飲 好藥水味feel

係咪淋住凍水就唔怕劇烈運動？

德魯納酒店啲預計屌到仆街

下集淋浴kiss 全套戲既精華

人真係最現實
依家就笑笑口拍手掌歡迎你

自己劇透自己

我覺得ok窩

你夠膽試呢下抵讚

上集主播ff

利申 唔係我自己買

個人推薦消茶

今晚真係要融啦

吃醋

屌，沈船

點止朋友
初戀啦

高美蘭：媽我好亂吖

笑死

以前嘅室內裝修咁撚潮㗎咩

15已經好高

點解女主角封面靚咁多

真人有呢啲老細真係幾靚仔都頂唔順

好快就三個爭一個啦

99年應該唔算高，受歡迎既劇可以去到三十幾%。

爆晒出嚟

未出世

睇頭2集淨係得角色衣著同用品似99年就知冇用心搞

唔係請回答系列 唔使太認真

啊

到底係咪佢爆

女主播好樣咗

主播好慘

不過男主角同女主播性格唔襯

蟑建宗：市民應該放低721，向前看

如果唔知故事背景，啱啱真係成個渣男咁。

現實中42歲

準備嚟料

女主播你算啦，去照下鏡先

放頭髮幾靚

係咪準備要濕吻？！？

做乜咁溫柔

要啦

係囉，我都覺

救命
D對白好肉麻

快啲錫錫

起雞皮

表白都好99年feel

好尷尬

主播好有氣質喎 大家咁嫌疑咁

認真一問 佢地屌閪點算
咁高溫

水中

99年style

究竟要望幾L耐

美魔女

之前幾集佢個樣無咁順眼

浸冰水

係冰度算啦
但咁咪冇得玩冰火

果然係2父子

呢對真係好撚odd

又真係幾撚正

全劇最慘係英善

同老豆爭女

下套乜撚嚟

新嘢 又講鬼

真心慘

又播鬼片

好睇？
恐唔恐怖

正啦 越恐怖越好

真
個best fd搞散頭家（雖然唔關美蘭事

播鬼片不如德魯納啦

下一套唔知點解我大笑左

文根英

但放八半播
唔恐怖得去邊

好似會好睇
附身好無聊

過咗農曆七月先播鬼片？

恐怖過tvb我收貨㗎啦

附身係睇殺人畫面 唔係劇情

咁應該呢套都恐怖過

下套收視

係咪準備嚟料

啲標題好似好正

哇美蘭咁flirt

咩名?

抓住幽靈

點解馬pd同美蘭啲互動唔sweet 馬pd成日都有厹feel

美蘭演員ig, 都幾少follow

好收得喎

男主是咪要打j

sweet喎 我都心郁郁

我都想pd話我靚 嗚

應該同內容有關

我都心郁郁

2015年先出道 算ok啦

中等 唔算好

一齊番工工

女友視角

邊個話唔sweet

牙池雙眼皮好靚

Sweet到漏油

馬PD甜笑嗰陣好可愛好sweet

正

互flirt好青春啊

落地玻璃咪話唔爽

嘩 準備嚟料

甜到痴線囉

你沖涼先

出外景酒店咁大

英善個仔好慘
明明一齊去弘大都好sweet

好心動呀

係咪得我覺得佢哋好鹹濕

好人卡

甜到糖尿

馬厹會口窒

靚仔真係大晒

佢真係陰功豬

新人黎

觸電幾正 今集我全程係度偷笑

好可愛

快D啦

博士啲說話係咪暗號來

覺得馬pd好咸濕

馬PD成廿年無扑過嘢喇 將就下啦

出次街就好sweet?

重播
還我IU

馬pd條仆街 借返工溝女

唔係好理解點解佢解凍左一陣就對夏英冇哂感情

諗起CA成百年處男

我要睇珍九啊珍九要去年先有新戲

試幻想馬Pd係包叔叔咁嘅樣

佢果次 ： 那 美蘭呢啲就係曖昧

然後美蘭扑親 攬咗下好sweet

因為夏英為左做主播出賣佢，令佢好討厭

兩個主角都冇互po宣傳

有第二季未

仲合照喎

冇交資料畀警方做得好

係
太厹

編劇話應該唔會有

主播...

由電視台間幽會房開始佢已經公器私用

最唔明點解冇鳩啦啦鐘意高美蘭

個尾埋得咁靚
出第二季都應該只係客串

應該好少男人接受到自己女朋友突然老咗成廿年 用條撚諗嘢嘅話正常都想要個後生

唔係嘅，樣又唔同咗，性格都好似唔同咗 ，公司職位唔同咗，對男主角嚟講已經唔再係佢愛嗰個人

咪就係 打返場友誼波先

工具人

咁樣就冇哂感情 轉溝高美蘭 好壞

中意既大波madam變咗老人院呀婆
不過人地最後決定留返係過去同大波madam白頭終老
馬厹決定開盡自己副20年無扑過既偈去溝女

我可以理解喎 同埋主播同男主情性格根本唔夾

你估真係純情小男孩咩

屌
你咁講真係好厹咁

啱先以為博士要除褲拎碌鳩出嚟

對冷凍倉打飛機

Gay test

個樣好似啲汁男

唔是會員陣安立

瞓下同一張床

馬厹真係好咸濕

喺

嚟料

個冷凍囊仲有成3-4個人喎 除咗個會長應該仲有其他人？

又話唔可以隨便開門

嚟錫錫先

呀呀呀呀 預感要錫錫啦

好緊張

忍唔住啦

爭在未講想扑嘢

哇

聽完個消息太震驚 要屌閪

呀呀呀呀

九公

池昌旭對耳仔紅晒

嚟喇！！！

濕身

要玩浴室play

真。濕吻

為左溝女，馬厹可以去到幾盡

一開門就有你中意嘅靚仔咀落嚟
點忍啊

馬pd頂唔順去完首適跟住喺首爾返返去下一下火

有落地玻璃喎

覺得編劇好撚癲

點解無啦啦要開花灑錫 直接床啦

係咪要走去雪房扑嘢？

哦～～～～怪唔之得要淋水

咁快完左嘅...車

好聰明
咁樣咪唔會發燒囉

降溫

所以之後都要浴室play

轉場怪到

移民去冰島咪日日可以屌閪囉

冷凍人要降溫呀

真轉得咁快

唔開花灑會gg

冰床扑野啦

開花灑錫先正

得kiss...

Skip 咗啲重要嘢

應該係下一集

每次聽到同路人呢三隻字我就好火

係咪結局來

會唔會凍到鳩縮

真係就咁早抖

我都想做美蘭

阿當夏娃係咩料

係咪本身錫場收個集好唔夾
連音樂都cut得太突然

為咗屌閪而出現嘅結局

咩對白

屌miss咗佢哋錫

女主套劇入面靚過ig啲相咁多

應該係
美蘭咁有米 移民冰島日日屌閪
做個冰凍屌閪綜藝show
邊個可以係雪房屌得耐過馬PD就有獎金

新創世紀

可能係viu cut咗啲

即係叫佢地唔好一齊囉

全集最好睇嘅戲已完

屌，AV情節來喔

唔會啦 馬PD碌鳩應該火燒咁熱

係咪細佬俾到啟發教授啊

下 有啲咁嘅情節

南泰

夫目前犯

屌
鐵柱磨成針

拍冷凍av

爆紅

啱啱咁錫有無可能唔扯旗

雪房屌閪一早有

過嚟攬攬啦博士

可以自薦做AV編劇啦

池昌旭錫慣

好善良

好乖

不安
但有冇屌閪比賽先
要屌得耐過馬PD喎

馬PD好勁 濕晒身咀都忍到

汁

夏英又為咗權力出賣人

馬PD個樣同封面個樣咁唔同

最理想生活

個control set up係咪美蘭
俾人屌到飛起

封面好膠

男仔拖下手仔都可以扯爆旗

美蘭都唔同咗樣

下星期父子對質

一對對couple join又得
同美蘭又得
不過得馬PD可以中出
一係就玩鬥射精射得遠 邊個可以射到碌鳩冇變冰就贏

靚過美蘭既女都錫過啦

封面一定執過先出街，唔好深究太多啦

Cls

佢係痴咗線

咩事玩咁癲

老母巴係咪好想屌閪

我覺得女主播放左頭髮好靚
紮辮個樣顯老 面膠膠地

話說我search咗下
無意中發覺原來牙池讀書嗰陣成績都幾好

女主播是咪會黑化？

條友

俾人發現了

咁就俾人發現左

情敵

條友：同前輩保持距離？okay喎, 反正我都係想痴住高美蘭姐

做份intern 都要擦鞋到咁。

玩到咁明顯好難唔發現

笑死
講兩句就拆得掂

intern跟intern學野

馬PD都鐘意人擦鞋
當年部長都係擦佢鞋

李沁好正

好似有道理

又入幽會房

今晚有咩做
馬厹鳩痕了

擺明啦

Jm9
偷情得好好笑

大檸樂

部長

智勛

韓國冬天咁凍唔洗擔心啦？

好似好快咁

頭先以為要幫男主角搵繼父

伯母係咪睇中左博士

老母

阿妹又唔生性

其實冇人想睇佢阿妹
focus番PD同美蘭好過啦

係囉

東珠幾廿歲人都唔化既。

大力？

劇評真係無錯 明明PD美蘭啱啱開始就拍多啲兩個啦
阿妹真係好趕客

啲玩膠既劇情仲正過愛回家

好悶
如果唔係電視播，我諗我會skip哂

啪啪啪

我純粹冇嘢做先睇下呢套冇嘅嘅動力

之前有人留言話阿妹好正(廿年前)

炳鑊金係咪覺得自己好撚型

係，後生版呀妹真係好正

擺明係啦

兩父子爭女

覺得配音嗰把聲襯美蘭個樣多啲，韓國原聲唔襯佢個樣

兩仔爺開片？

夏英勁靚

呢個look好正

失戀後振作嘅女人係正啲

振作唔到嘅就變阿妹咁癲撚咗

美蘭條裙幾透， 睇到入面

個樣都差好遠囉

咁都俾你見到

引晒啲鹽濕仔出嚟

咁易哄

點解我見唔到嘅

厹又溝女

抱川呢個地名幾靚

做觀音兵真係慘

智勛bb
我同你食飯

男女主都去電人。

呢邊就係咁派兵糧，馬厹就係咁溝女

馬PD一陣又咸濕伯父咁去約會

好有中學雞傳紙仔風味

為咗個仔放棄追咗二十年嘅初戀，都算真男人

兩個都係player派兵糧

下套恐怖片 唔夠膽睇tim

下套個女主好似仲趕客過美蘭

帶埋細佬約會

美蘭個樣好趕客咩

成身都係兵糧丸

好家姐

美蘭對細佬真係好好

南泰值得擁有

美蘭d微表情好靚

細佬單單純純咁生活都幾好

好感動

阿妹

一瞓醒見到自己個妹咁樣真係鳩縮

親情攻勢

阿哥係有料到喎

對住阿妹都咁厹

對住廿年前既呀妹我會講得出
對住廿年後既呀妹我絕對明白點解佢話無人愛自己

朴慶慈有種愛回家三太既感覺

寂寞搵我啦 唔收錢

似喎

依兩件搞埋一齊

仆街塞女主隻手入去令我諗起另一樣嘢

依家都好難當睇你唔到喎auntie

咁樣為難剪毛妹妹

髮型的重要性

其實每個人都係寶貴嘅人

後生左好多

剪毛妹妹剪得好

屌，變左第二個人喎

阿媽話似外國人

真係要俾個like佢

Dodge ball

中年ocamp

Ocamp 咁。

細佬音樂才能

應該係大師級人馬
救返阿妹個look

高手在民間

下集pd

馬仔做乜累低左

啱啱營火嗰part有少少感動

總算係補償返少少男女主同家人朋友經歷返青春時光。

我當係呢集高潮來

咁美蘭唔係傳統雙眼皮靚女，總有人覺得唔靚
我就覺得幾有神秘感，越睇越順眼

stephy

好似真係返去以前咁

我覺得阿妹似cctvb個Kelly溝謝雪心

下套係文更英來喎

邊個Kelly

暴龍哥

完咗個camp係咪要寫龜背紙

唔使講啲咩，淨係睇男女主眼神都知佢哋好感動。

要dem返個beat先走得

根⋯⋯自

我反而想知TBO電視台個景係現實tvn？
如果係既話真係好靚

我地何東精神 就係團結
仲有和聲beat
諗起都覺得尷尬

我反而覺得有啲似混血美女

謝雪心好有畫面呀屌

仲未眼瞓想做咩先

中分好好睇

今晚冇人嘅

咁應該好快到你

嘩屌，女主播咁大膽嘅

啱啱到屋企

哲學上腦

諧星

咁易俾你估到就唔係馬厹啦

撚9佛洛伊德

Hehe

屌，條仆街真係打橫來喎

已經解左凍

似最後都係幫番馬PD

應該係
但未醒？

唔知點解我覺得佢有機會死

望就咁望啦，如果唔係真係唔知點埋尾

咁佢體溫咪一樣得31.5囉

無間道

佢知曬成件事，如果要做奸個邊，馬厹睇怕死硬

係咪好似隻海豚咁反肚

暈得好似

M34

博士睇落有少少似洪金寶

緊張

跑會出事㗎

一來就兩個都出事

主播嚟遲一步

編碼係M34

佢無資格來

如果係咁就搞笑

琴晚先幻想緊五十幾歲 今集就死咁

係都唔奇

有啲驚喎

女主播好賤丫

唔好啊趙博士

可能無間道呢

一切靠你啦M34

兩年又兩年，兩年又兩年
已經廿年啦，條仔我食硬

主播知道愛PD就要保護佢地兩個

暖男爸爸

就死仲笑得出？

呢個場景係咪拍多左

開始變喪屍

感情戲麻麻地 有啲老土
可能係停留係二十年前嘅關係
想睇李錫斗會長翻生有幾巴閉

初戀

美蘭初戀唔係教授咩

20年前唔計?

我諗分分鍾結局篇先翻生喎翻版李錫斗擺明final boss

唔當同佢拍過拖 因為太賤

啲對白

點解無啦啦會變咗初戀

唔係情場高手，但成日派軍糧

自己話唔當就唔當

20年前馬厹應該都有咁同主播講

第一次真心鍾意一個人所以都可以當初戀

「嗰個人亅
好似仲有人保護真·李錫斗

新角色？

李正宇又邊9個

姓李可能真李錫斗個仔

馬厹終於知條八婆係咪人

講起呢段
我最鍾意睇靚仔搞GAY

咁大間電視台剪接房長期冇人用

撞到正

仲有多集完？

其實部長都幾幫得手

咁都叫縮得快

忙拍拖

23號做完

社長咁蠢點會知

居然仲有一個禮拜，以為就大結局

好彩仲可以笑多一個福拜

直接同佢個fd講話同馬厹拍拖囉

嘩嘩嘩

嘩屌，玩咁大，咩都放曬出來

播20年前無限實驗天國都算係go go 99既

viu一向都核爆式劇透

下套好恐怖

阿兜恐怖定佢恐怖啲

女主個樣趕客

其實我未睇過
純粹睇預告好似恐怖過德魯納

舊片新播，再揭實驗天國熱潮

［ViuTV］2030~2230 請融化我吧！我係冷凍人，最緊要有冷氣！（4）

今次唔記得咗改po名，無得尷尬囉

屌，人哋一早有馬厹啦

部長係最強偵探

點睇都覺得呢pair sad

係慘，但唔抵可憐囉

笑死
俾人踢爆

部長真係得力助手來

女主播係唔抵可憐
但係無損馬厹係厹既事實

笑死
兩個都互相知道對方女朋友

仲要攬埋一齊俾馬厹睇穿咗

登櫈，馬田出來了✋🏻

部長個樣好gag

互相踢爆

係，佢堅係厹

但真係好靚仔

如果阿神客串下就正

佢的確係靚仔
但都係無損佢係厹既事實

靚仔厹，佢贏

下一套冇咩興趣睇tim

下套有瑾瑩

呢對好好笑

依一pair好好笑

Ice ice baby

真係老母搞

死仔，叫佢唔好講，佢就講曬

呢對出嚟搞笑

好似之前有人估中英善就係爆料人

開房就開房啦屌

睇嚟應該唔係

唔係佢啊

又好似唔係佢

咁睇應該係啱啱打工嗰女仔

主播你個八婆

女主播雙面人
一邊話俾人知，一邊又叫人保護博士

咁無禮貌，點完人做嘢就cut線

老女人

中啊

原來女主個fd慶慈係檢法男女個千美湖(女主同事)

家下先注意到M34

唔怪之得咁熟口面

M34!

兩父子都無撚用

屌
係咪真係咁鐘意美蘭

有其父必有其子

智勛好可愛

朋友阿媽

友人之母vs母之友人
又係av題材

BoMin

唔係朋友嘅阿媽

智fun要失戀lu

on9仔咁都睇唔出佢同馬厹有路

如果全世界都鐘意美蘭就好笑
可以做AV題材

BB....

其實留一晚唔係安全好多咩

NTR

乜都可以當AV題材

係
仲可以入雪櫃屌閪

原來美蘭已經射咗

橫掂都係死，點解博士唔講

痴撚線reply

老母巴你真係好想AV美蘭喎

老母巴開始失控

日日視姦美蘭

冷凍人AV題材
可以大賣
有冇人想買我條橋

講開女主個fd
英善係SBS新劇喜歡布拉姆斯嗎 個好人組長

btw順道推薦喜歡布拉姆斯嗎 黃viu有得睇

屌，仲係要31.5，無得屌閪

部長真係好好笑

全個office都知

方力申：你串我呀？

我要bomin 娜星啊

智fun好正

同佢老豆一樣咁癡線

真
馬厹啲真人屌閪show冇得大賣

智勛bb唔好扁嘴啦

Sor打錯我要美娜bomin

去一去廣告先

馬厹玩到好大喎

馬pd厲害

1999年有16:9 full screen 1080p?

收視一定過20

兜口兜面爆大鑊

人地話轉咗做1080p

靚仔菲林，無限象素

讚啦

同gogo99一樣咁爆，收視爆燈

革命

搞到咁大鑊仲瞓得着

瞓覺樣好可愛

真係現實

個假會長點解會睇到？明明原本係播 gogo99，佢會睇到即係佢打算睇gogo99？

姪女好過癮

美蘭=革命=天琦
夏英=改革（甚至維穩不自知）=泛狗

美蘭萬歲

可能一播就咁大件事又有叫佢即睇

人

馬PD係前線

會長大人真愛係馬厹

your name

洗唔洗咁型

西裝

地鐵幽靈好似幾好睇

有同感

附身夠好似好睇啦……

馬厹k2套衫

好睇丫，係無咩討論位

公訴時效過咗

個會咁少人嘅唔似大公司

麻麻 睇咗2集就88

睇吓咪知

Sam

唔夠血腥

如果係冷凍囊度屌閪
屌屌下冷凍咗
20年後先可以解番
咁條丁會唔會報廢

劇情去得咁快嘅

唔係下星期先完咩？ 咁快拉埋人？

仲有4集

大佬你唔好咁痴線啦

研究回覆體溫正常講4集

條丁一解凍就可能斷咗
啲組織變咗冰 一啪就斷

老母巴係咁，唔好見怪

係有創意

我諗起呢個post

池昌旭對波

唔會啦， 就咁冷凍都會凍埋條j啦， 咁唔通冷凍完又報廢喇喎

岩呀，聽細路講，拆大台，人人有責

終極boss老女人

屌，馬厹

吓 攬攬又係咩事
viu又核爆式劇透

咁都上咗精選
我同L巴嘅痴線程度差唔多

屌，仲要講4集感情問題

邊度？

有條褲著可以阻一阻嘛
唔係扯住狀態又唔同啲

劇照着西裝 成個波型出咗嚟

道地搵阿池做代言？

大波仔仔

爆啲又唔爆啲
究竟剪預告條友係咪有心

老母巴你要唔要開個冷凍AV post

圖？

唔啦
驚比人屌on9

呢集應該放做結局先岩

final boss咁早收工

怕咩，冷凍屌閪有創意

不了
驚驚